聖約翰潘新標你去撚咗邊到？

宜家你啲人自發做 first aid畀人拉撚咗幾個啦，
仲係做縮頭烏龜做嘜撚野？
說好了的[size=4]為人類服務size=4]呢？
出面好撚多人受傷嘅受傷，死嘅死，
你點唔撚肯派人出去？
只要你肯，大把St John人會著起套制服，
光明正大係街頭幫人做 first aid
如果班犬隻著uniform嘅fa都拉，
仲可以驚動英國同世界各地嘅St John。
開多條國際戰線。

我地一班member同 Officer之前都已經聯著畀你，
()
Facebook page又已經開埋，
()
你都仲係龜縮，
你想點撚樣啊？

我係到嚴正警告你，
你再唔派自願出去嘅人幫手，
下次你就會見到一大班著u嘅人自發出去。
你好自為之